跪求子華飛兩張

在下跪求黃子華飛兩張
咩價位咩日子都可以
但求有巴絲打買到之後放翻比在下
感激不盡

憑咩要我放俾你？

有飛乎？

我已經半佛系
唔係要番工就出左去排